淨係識傳統ETL Tools 有無得搞

25歲仔做左幾年銀行。太stable
想問下data side 依家興玩乜野？想玩d 新野
依家先學會否太太遲。怕經驗不足